係台灣省讀書，你問我答

去過福建省未？

準備好返到來香港搵唔到工未？

讀咩大學先

私立

唔驚

幾錢一年？

未,但係支那人好撚過某部分台狗多多聲

咩科
利申我都係

一講咩科會自爆

咁啊
係東南西北邊度讀

北

支那台灣省

北正啊

私立老牌定咩

風化市

幫你fix 下句野先

其實教育部搞僑生制度係戇鳩，當地大部分學生同唔少教職員都係封閉到無人有，一黎唔鐘意你黎走shortcuts 入好既大學，二黎學費雜費福利比照本地生，三黎佢地d世界觀好窄，但基於台灣人文化，唔可以完全唔同你social，點都要扮下好奇好客既款

私立老牌

班撚樣以為香港用支那字,話廣東話唔係中文,on99

台灣省省長係邊個

蔣中正

私立，新北，老牌。
天主教學校

no

支台隨左國立大學 其他大學仲垃圾過I大恆大

台狗真係好多窮閪
澳洲見唔小

綜合黎講就台清交成央山興正

文科加多兩間師大政大

工科有台科北科

醫療科有陽明長庚北醫

其他都唔多掂（無論國私立都好）

25台紙一杯珍珠奶茶借撚左成年都未還🌚

淡江

我都估係淡江
點解唔怕乞食？

60000台幣左右

食過台妹未？

收皮啦 班台支大學廢撚到

我都係估呢間

仲有高雄醫

是但啦，都係中學式教學
佢地又覺得冇問題
都讀大學啦，仲選乜鳩班代/書代/班長
唔臉紅咩？

中華民國台灣省

生活費要預幾多？
利申：想過去讀

慳返D錢報asso/hd 啦

你都讀左6年中學,仲想黎台灣讀多4年唔洗著制服既中學?

一個月 一萬二台幣左右，唔連租屋

巴打知唔知讀獸醫dse要考幾多分先入到 b5的話

既然咁憎你讀書嘅地方，做咩要係嗰到讀？
同班中國人落黎香港讀然後鬧港燦同香港係中國一部分有咩分別？

你留過學就會知點解

有好多野都係未真正接觸時係幻想到好美好

頭髮都浸濕左,唔通唔洗埋落去咩?

有苦自己知

errrr 我都留左四年

呢層真係唔知，

你有冇試過明明同緊香港人講野，無啦啦有條友走埋來講：講中文啦，幹！
乜廣東話唔係中文咩幹你娘死省仔

加埋垃圾宿舍已經唔需要考慮

1.多昆蟲 (唔係常見果D甲由蜘蛛咁簡單)
2.舊得黎殘
3.at least 4人一間房,6人甚至8人都有,仲要碌架床 (除非你出去租房住/學校有BOT)
4.12點強制閂大燈
5.宿舍公眾地方衛生情況好差

講緊係台清交成中山興正呢D level 既大學,唔係咩野雞私立

我雖然冇係香港讀大學,但係我短暫住過三大其中一間既HALL
HALL係舊,但遠不及台灣咁撚恐怖

即使拎三大入面最撚舊最撚殘既一間HALL,對台灣人黎講都應該會係酒店/hostel級數

省你老母